點解周國賢咁撚正 ？

如題

無論點正永遠都會有人話佢難聽

我都唔知但係 周國賢我愛你

事實

聽返小國英雄 正到

吳業坤唱歌好聽過周國賢

同意

個撚個都話佢難聽 唔通全世界針對佢？

好主觀既依啲野
我就好鍾意聽

聾都唔駛周圍同人講嘅

各花入各眼姐
唔洗咁串玩人身攻擊既

live就不了

聽CD 正到爆 勁有feel
live就算啦聽CD就夠

佢live啲高音同假音成日炒車

用喉嚨唱歌

CD歌手
不過啲歌首首都好高汁

你唔鐘意但其他人鐘意就話人聾..
咩道理黎

我反而覺得佢好多歌cd version都錄得唔好聽，或者係特登，總之有種好raw嘅感覺
所以live其實同cd相差無幾唔鍾意嘅會覺得難聽，我就覺得佢唱功當然談唔上好，但把聲有種好特別嘅感覺，佢啲歌係要自己唱返先有feel

Feel , Mood HK 第一

因為女朋友先一齊聽周國賢
睇左Galactica 個演唱會 + 買左Galactica Sample Return
就覺得佢有好多歌都好值得煲

點解唔翻唱黃金入球呀！！！
想搵啲好啲既source黎聽都無

係endy先有既感覺

你啱 其實CD 版都唔算執得好勁